龍頭到左盧押道，停左係度

十字路口聚緊人

時間好早

點解？

行出去佔路

防線已過 繼續向前

群眾而家繼續行，好似行緊去警總

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

屌，擺明引你去

ON9 BLOCK9左你個ON9仔3毛先

咁你話應該點？番屋企？

on9 又話堵路即清

仲唔做野

差你一個！！！！！！！

成班和理，佢夠膽咪出手，睇下聽日會唔會俾人屌到升天

軒尼詩道警犬已失守 到左警總

戇鳩黑警

開路大戰快咁上演？

我企撚左係SOGO成粒鐘

警總開始多人

唔好留係灣仔

SOGO塞左好耐啦，點行

推

去緊金鐘

今日起不反對通知書內玩佢地啦

【16:30】在盧押道和莊士敦道交界，警員防線突然向警察總部方向撤退，遊行人士隨即向金鐘方向繼續前進。

引人入局？

解散到左太古廣場

開撚到去中環啦，話撚知佢

龍頭過左盧押道
龍尾頂住，龍頭開緊路
有你地，龍頭先可以開到路

利申: 唔係香港，收到現場可靠消息

班傻柒走鳩左啦

你老母比人衝緊呀

唔好去狗屋, 冇意思
佢就係想引你去狗屋

呢首英文歌，聽完會令你戰意高昂。

收嗲啦屌你老味

唔好逗留金鐘

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

重申五大訴求
唔好行完就算
勿忘初衷

光復香港
時代革命

200萬人去狗屋再散都未嘗不可

金鐘已佔
其實班狗唔批又有乜用..

唔好去告士打道

咁撚快？我仲係cwb stand by

金鐘現況

push

又話淨係開三條線
人一多咪又係要開晒

到左終點 之後點行就要問黑警

夠竟依家係想點？人係海富，但係人數連半個海富都冇

人都未行到 做咩姐你

趕時間食飯你咪走先

金鐘有咁撚多4k cam
唔好停 直去中環啦

先等一陣 我都係海富

班狗唔撤跟本散唔到咁多人

中環散？

無標準答案，自己諗啦

喺海富 應該要去邊？

屌 真係要去金鐘？
【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能 !!!!!!!!!!!!

有冇必要佔戛x道

自己開路到中環，唔撚駛理黑警

中環 推

去中環

[突發][緊急行動]行完之後點？

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

最多集合晒人就轉場 金鐘守唔過

我地一齊嗌！
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
「光復香港，時代革命」
...

光復香港，時代革命！光復香港，時代革命！光復香港，時代革命！

17:32 夏慤道 + 警總現場